有無人聽KOKIA

有無人鐘意聽KOKIA嘅歌

其實係想搵下有無人會去廣州聽佢個演唱會

睇錯nokia
利申 7plus

......................

高質嘢自己聽就得啦，冇必要擺上連登討論

演唱會都預左自己聽了

推
考慮緊去唔去

原來有人推POST
8月17果場好正

早知咁早完場就唔BOOK酒店

去唔到818果場
有愛之旋律
調和

唔識買飛+時間太趕 所以無去到
決定死都死去法國嗰場

法國
真。遠征
星期5晚真係趕到仆街
深圳都好d 廣州
我坐高鐵去都係岩岩好開場7點 7點到

btw 發覺佢真係出左好多碟 有d都未聽過
到底佢點解可以咁高產

因為要去英國讀書所以先唔得閑+可以去法國嗰場

其實係點比錢？用支付寶跟住唔知點樣充值？

keep住年年都有2隻以上single/album，仲要大部份都係包辦曲詞唱，好勁

就係用支付寶.china比錢
充值就搵人代充
呢d服務類商品一定要用真金白銀
無得用信用卡 特別煩

買碟都買窮
慢慢收番d舊album先
上年我響香港見到有1998-1999 香港版
即刻